覺唔覺得鐘意打機既女仔係特別吸引

我識唔到

覺
但係有咩用

想識

我都想

毒撚一名識唔到

識左又點 做唔到女朋友都冇用

覺

此post已完

識到呀...但唔係同我打姐嘛

其實可以一齊打機已經好開心

有個女仔同學overwatch 200幾lv

一齊打機好易鬧交

唔一定係打機，有同一樣興趣都好吸引

但係我搵唔到

我都係

又唔見有人覺我吸引
（你的樣子如何）

有共同興趣就有話題

咪又係睇樣
如果同緊你打機個個係肥婆你仲會唔會話佢吸引先

我300幾 但冇人話我正

鐘意打機既女仔點都會加分先

一齊打你就會嫌佢廢架喇
比人嫌

靚女打機=吸引 女神
毒絲打機=毒到核爆

成日一齊打機通常都會friendzone

鐘意打機但好廢
而且我的樣子

我打機從來都唔會介意人地廢
我自己都唔係勁

靚女身邊好多厹